環球時報：「Save HK」口號是有港獨、或將香港特區從中華人民共和國分離出去、改變特區的法律地位、或顛覆國家政權的含意

咁facebook 個Save HK page係咪可以report

以言入罪，文字獄，思想審查

係時候要騎劫”Save HK”依句口號了

SAVE HONG KONG!!!

識驚‼️

中联部原副部长周力：积极主动做好应对外部環境惡化的六大準備
環球時報新媒體07-03 09:28
關注
周力稱，疫情防控取得階段性成果，但防範境外疫情輸入的壓力日漸加大，復工復產和經濟社會發展面臨新的困難和挑戰。要做好中美關係惡化加劇、鬥爭全面升級的準備；要做好應對外部需求萎縮、產業鏈和供應鏈斷裂的準備；要做好新冠病毒疫情常態化、病毒與人類長期共存的準備；要做好擺脫美元霸權、逐步實現人民幣與美元脫鈎的準備；要做好全球性糧食危機爆發的準備；要做好國際反恐勢力回潮的準備。

聽講呢到有歌聽

Pishhhhh

搬石頭始祖不安

推，一鑊翹起哂fb嗰班藍絲

Save Hk

即係話要講Don't save Hong Kong?

驚到震時事第一
我要退group

下一個就係「香港加油」

加速主義萬歲

Save Hk save Hk

好反動呀

騎劫Save Hong Kong

佢真係咁講??

Save hk=shk= 新鴻基=港獨

成班反革命分子

熱門

如果冇

都一齊將佢弄假成真啦

邊有咁快呀

你自己睇

下

真係喎

推

全民蒐集以下證據:
不乎合ECCN之軍民兩用科技設備公司
與港中共官員有往來之金融機構帳目

舉報熱線:

拒絕黑警 Save Hong Kong!!!

照人類常識都要係咁諗啦

Save HK 都唔得？要 Kill hk!

#savehk #democracyhk #freeHK

Port唔低港人講地都預咗
但真係好想攻陷savehk

save chi-na?

其實講新疆問題常用嘅hashtag係#SaveUyghurs

我覺得其實#SaveHK呢樣嘢都好反動下喎

建港又得唔得？

港人港地only ok?

ok
咁 free china 囉

18萬反動Facebook用戶

解放香港 時代進步，不要良心，打柒香港
咁應該OK啩？

去save hk fb專頁問問

喺度用緊美帝國主義嘅糖衣毒藥

就證明係走資派嘅反動分子啦

果然咁夜call人都係唔太得

播下有save 嘅歌先

龍門任搬嫁啦

享受到社會主義鐵拳

Save Hong Kong!
HK independence, the only way out!

#SaveHK

Plz SaveHK!

媽好亂 好多個

香港2個字已經變成禁語

搵唔到我想入

光復香港 時代革命

Save HK

咁FB Twitter YouTube 都要下架～ 因為任由顛覆中共散播～ 全球應該用微信～ 開微博～
通緝侵侵 蔡英文 約翰x 等人～ 要求引渡！

啱留意 saveHK嘅抽氣扇係反方向

叛逆 分裂洋紫荊 顛覆國家

pishhhhh

好事

社會主義好社會主義好

違反區徽法

有間口罩牌子叫save hk

冇人嘅

咁牙誠嘅 3HK呢

可能因為太夜嘅關係

或者星期六

我返黎喇

播下jazz 對沖下

老衲幾時變咗做環球時報總編輯？

寶寶有冇睇過呢段,尋晚睇返笑到仆街

save hong kong 幾有光復feel
之前講香港加油都比人話港獨

星期六唔係先多人咩應該

係咪要去遊行嗰時,大叫民主建港,save hk？

未睇過

好彩當年未有咁多左膠， 如果唔係成個madtv都執得㗎喇

香港 再出發

星期六大家出咗街呀嘛

Madtv係d種族問題都抽得好踩界
呢段完全係預言

Safe Hong Kong, Hong Kong is safe place to live

聽歌好啲啦

濫用政治正確

「香港再出發」有港獨、或將香港特別行政區從中華人民共和國分離，從新在世界建立地位之意。

香港再出發 gg

我都好耐冇播

一鳴驚人

舉報 save hk fb

路過見到 督灰秘笈 pin please

近排又見番多啲世澤嘅片同文喺連登出現

你講咩啊,依家係咪破壞安定繁榮？！

咁Destroy HK 囉

因為開台我睇返個cd櫃先記得佢

咁要幫手舉報了

啲口號Banner下面全部都加【Facebook搜尋Save HK】

要backup報警啦

會唔會曲線幫佢推高人氣

係都要我播啲殺手鐧出嚟嘅

等睇sing hallelujah to the lord鈎結外國勢力

好勁,好似完全improvise緊咁

最近呢幾日黨安法過咗後成日諗起呢幕

chill

兩個都大師嚟㗎嘛

我諗起劉曉波

香港可能好快會有好多劉曉波

突然醒起唔知今年Nobel prize我地有冇機呢

我哋而家成功攞獎嘅話，恭喜中國超越納粹德國，成功折磨兩個諾貝爾和平獎得獎者

最後又係環保少女咁就好笑喇

或者世衛因為佢創造咗呢一個全球大流行， 搞到大家集中去抗疫唔去做其他嘢

無所謂啦
燒咗個圖書館同政府檔案處
之後乜嘢歷史都可以俾政府重新去寫
成個香港剩係得殘體字同習近平思想

其實我好恨攞,雖然話只係虛名
但對輿論戰同抗爭形象都好大幫助
又可以再落鳩佢面+廢佢一部分文宣影響力

最近環保少女好似靜咗d
我地多得黨安法好多曝光

Save HK
又如何？
準備鎖國啦 NMSL

攞完呢個文明最高榮譽， 我諗佢哋無論點樣 揼錢落去數臭我哋都唔得啦

石頭原來喺嗰度

呢d光環真係好緊要

攞到嘅話d中立港豬分分鐘都過黎痴埋一份話自己係黃

到時佢地要數臭埋諾貝爾獎

試咗啦

劉曉波攞到之後我不斷喺度數臭，仲搞埋個咩孔子和平獎呀

當莫言同埋屠呦呦攞到諾貝爾獎嗰陣時就調返轉頭讚， 中迴力鏢中到呢

S

好想睇如果今年我地攞到佢有咩反應

點解村上春樹仲未攞到

不過最熱門通常攞唔到囉

咁我地算唔算熱門

好難講

我地送禮俾高層得唔得

我投總統山第五位一票

嗰度係挪威又唔係中國

你確定班左膠真係會投畀佢

一國兩制都係港獨

宇宙和平合一 左膠要歸邊

如果佢任內可以搞掂條巨龍，我諗直頭全部畀佢，但係而家就難啲

送三文魚俾佢地

送本挪威的森林

爭鮮定元氣好

夾張毛語錄書櫼俾佢

乜撚嘢對話嚟㗎

金翅仆街鳥救命 iphone自動出

CLS

伐b

你講緊邊part

咁係老衲嘅po呀嘛

玩下好應該啫

戶c

一入到嚟....

熱氣巴

扮乜鬼

我要慢慢碌返上去睇

咁樣睇法九唔搭八喎

冇見一排又靚仔咗喎

講你聽：茶泡飯真係窮人恩物

照食，我由第二頁已經走咗，一返嚟去到咁後應該好多嘢睇

今次算好慢㗎喎

傾咗咁耐去到300

自己整？定出街食

個對話

支持

扮得幾似呀

我唔使碌咁耐

pls don't

講咗好多次有油油DeeDee嘅地方，就有成人台

好事定壞事呢

自己 759買包唔知叫咩嘅東西 有六小包 加冷飯加烏龍茶 宵夜一流

pepe

Pepe

咁我都扮下先

你估唔估到呢個邊個

寶哥從不缺席

又話夜晚唔喺度

Errr 上到熱門咪得囉

下次試吓先，冇試過喺屋企整嚟食
你嘅宵夜咁heavy嘅

fine

pepe 大仙落凡

召喚佢入嚟

call咗佢

係誰

喺佢個po留仲快

出現了

口牙驅

大佬輪到你扮人

bingo

I know

佢真係長駐連登

你唔係落凡咩

不過四點準時熄機

你都頭痕

bot

我扮啦

大家估到呢個係邊個？

真係日日差唔多呢個鐘數消失

rr 巴

answer is

揸

係咪可以Report港人港地？

#368

點解會咁

頭先你哋喺咪傾啲正常嘢

好心大佬copy埋個名啦

咁隱晦嘅

之後呢

我都期待緊佢下凡

彼彼還彼彼，Pepe 還Pepe, 屁屁還屁屁

lazy brother

曳

Hi 絲打

放雞髀出嚟算數啦

户c

究竟你幾多歲，乜歌都聽咁

油dee消失咗，冇人收

户妖

係戶姥

玷污咗我純潔嘅心靈

比返户c我

我頂

户c冇出現過

姥姥

音樂是比一切智慧、一切哲學更高的啟示，誰能滲透我音樂的意義，便能超脫尋常人無以自拔的苦難。

咁樣先冇人估到我係咩年齡㗎嘛

你地頭先傾開咩
去返嗰度好唔好

所以聽乜歌都可以代表到自己嘅風格

試下將果種節奏帶入我地嘅生活裡面，可能會改變到自己

我鍾意即興發揮

你呃人

小倩

但twitter嗰段破咗功

扮得咁似嘅

「欲改造國民之品質，則詩歌音樂為精神教育之一要件。」

綠太陽

輪到你扮呀

劉醒，你係咪....

咁而家傾啲咩

成日俾張圖嚇親

天南地北都傾

dgx 巴

以為見到真人

一係追風箏巴

點解成日出嚟去入返嚟先發現自己miss咗幾個cm

廢話cm

民主建港!!!

Free HK! Save HK!

廢到唔想show

合法巴？

姥姥真係惡毒心腸

可惜依家無

Btw 攰了，訓啦早抖

我唔明白佢哋都唔搞革命仲播國際歌做乜嘢喎

拋棄曬原本嘅理念

"....鬥爭全面升級的準備..."
What do they have in their mind beside 鬥爭, then 鬥爭, and 鬥爭 again??!!

Byebye la

咁夜喺度嘅

研究咗fb成晚

I see

結果豬西伯格點樣

反恐勢力？ 邊個係恐怖組織，大家明啦

呃緊我呀

魚香巴？

呢個玩到爛咗囉喎

Bye bye

有冇人媽咪麵嘅見面會

你去

都幾想見佢真人嘅

不過唔真身上連登

M

你想去

唔使

可能有

好撚煩膠，乜撚都有問題，乜撚都有罪，我dllmch啊

我要瞓了

早唞

你都食佛跳牆嘅